如果見到環時胡錫進

應該係上面都認為有人冇如實上報香港情况，派個欽差落黎收料

如果派京官落黎，咪又係俾啲港官耍

最好請佢去民間記者會，講清楚香港情况，錄埋影。等佢返上去亂講顛倒是非黑白亂up嗰陣，就有好多文宣可以做。

根本北京好多指示落到黎已經變左第二樣野
大陸柒到封港鐵都要人民人報出聲, 禁住林奠都要靠環時社評
雜種管治上好大問題

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告